女仔話i find you repulsive

即係有無機?

So you are not attractive